今時今日係咪已經冇晒盲反仔反win10盲撐win7?

win10的確屈機 裝完唔駛搵driver 有時佢關機會關好耐 其實係暗地裡幫你解決緊好多潛在問題 又防毒 用左咁耐真係feel到win10個種可靠 win7完全比唔上

防毒黎講，Windows RT無得輸！

哦

暗地裡幫你搵埋FBI添

不了，linux仲可靠

你呼喚我,我黎啦

winx 中伏撚常時對白:屌 又係更新問題

個個都玩電話是鳩旦啦

係地唔覺win7成日藍畫面？ 成日中毒？ 成日要洗機？ 的裝左咁耐win10未洗過機 一直都係咁順

暴雪停止支援win7

鬼族冇糧出？
要做標基打手

仲係win7 部機應該再戰7-8年

大企業不嬲仆街

wins10正咁多 wins7垃圾

終於有人講真話

win10=xxpay
win7=八達通

單係強制windows update同privacy leak已經無理由用window10

source?

見到依個畫面就火滾
屌你老母，關機好似玩俄羅斯輪盤咁
一個唔好彩見到依個畫面就等撚到天光都唔洗關機

連仔關心既問題都好表面 不外乎更新 介面操作唔習慣之類 安全性 系統穩定等等核心問題就睇唔到 可謂本末嚴重倒置😂

我就比較簡單,當年我win7玩唔到刺客規條䲷雄就被迫up咗上win10
(有冇人知點解?)

唔係XP同Vista咩

不了，要打機，若覺得安全度有不足之處，仲可以再裝防毒以提升系統安全

單係要玩DX12 games 已經無理由用windows 7

因為新機只可以裝win10

我聽電腦鋪既老闆，都話win10好好，而佢講既女都係for IT仔所以其實好唔好，鬼知咩，去地就淨係打機啫